民陣轉左終點去中環遮打道，算唔算割蓆？

遊行大軍去唔到政總了

點解去唔到

大把人去緊啦

自己行去唔得？

Water

去到太古廣場自己行去，仲理佢咩

【14:40】有示威者今午嘗試衝入立法會，警方以安全為由，稱立法會大樓不宜作為今次遊行終點。

身處維園的警方代表，今日下午約兩時半應民陣要求，以咪高峰向市民交代遊行安排。警方代表稱，為顧及參與者安全，建議民陣考慮延期遊行、改為在維園集會，或以修頓球場作終點。

對腳係自發度

自發行過去

係隔離經過 自己有腳就識做啦

你老母啊，又想分化

唔使理樓主條賤種

一定少左人去立會

冇所謂 路係人行出黎 記得民陣只係拎黎聚人

71有幾多老弱婦孺，你想點？

隊頭行到太古廣場，有好多遊行人士係樂禮街轉入去支援，民陣岺子杰話歡迎係金鐘隨時離隊